香港三間所謂大學，懸掛「香港獨立」口號，我懷疑是美國及中共特務指使的。

香港三間所謂大學，懸掛「香港獨立」口號，我懷疑是美國及中共特務指使的，大學學生會受到境外政權滲透，是常規的政治知識。掛「香港獨立」的口號，可以引起大部分仍有中國感情或實務政治思想的香港人反感，並且令港共政府可以用反對港獨為理由，一步步推出禁制香港言論及表達自由的法例，情況猶如偽港獨派議員在立法會宣誓高叫「支那」辱華而引起人大釋法一樣。去年彭定康老總督來香港演講，就指出港獨運動之不必要，而且危害香港民主和自由。

香港最震撼的口號是什麼？是「香港城邦自治」！中共和港共政府看到這個口號，會怒氣沖沖，但敢怒不敢言，也不夠膽拆，因為香港修憲永續基本法，成為自治政府（self-government），是合法的，而且會成功的，更加會激發起市民對於香港實然主權的認識和合法維護。我在去年的立法會選舉的五區聯合議程，就是修憲永續基本法，達致香港城邦主權，全香港的紙張傳媒，無人夠膽報導。

也正是因為這樣，共產黨或美帝指使的所謂香港的大學學生會，絕對不夠膽掛「香港城邦自治」這個口號。這是盤踞大學學生會的王八蛋、賣港賊，只會跟住境外政權的指揮棒，陷害香港人。香港的大學學生會，是仆街陷家鏟共產黨美帝國的賣港賊來的。陳雲沒有說錯，這群特務賣港賊從「民主中國」到「香港獨立」，一直在鳩做鳩叫，一直在誤導香港人，出賣香港人。

老師又中......風

睇標題都知係云伯發神經

低票敗選一年後都仲未痴完

陳雲

仲少票過鄧家彪

白痴妹容海恩都win佢